#1、ForEachOps概述
    是一个工厂类，有很多静态方法
    
#1、内部类ForEachOp
    static abstract class ForEachOp<T>implements TerminalOp<T, Void>, TerminalSink<T, Void> 
    其实也是一个sink
    计算一个流管道，并且讲输出发送给自身作为一个 TerminalSink
    元素会发送给任意一个线程
    若遍历是无序的，则发送时不依赖于特定的顺序
    
    此终止操作是无状态的
    
    对于并行的操作，每一个将要发送元素到同一个 TerminalSink 引用的 forEachTask 的叶子实例，都会是当前类的一个实例
    
    
    内部类OfRef
    
#1、
#1、